人工低冇壓力還是人工高好辛苦

假設一份max有4x k同一份max 100k你點揀
人工高辛苦既要日日返十四五個鐘，上司會比壓力
輕鬆既人工低，淨係聽order做事，而且少ot

兩份都要靠跳point，冇得做幾年就轉